敬方發現有騙徒假冒香港郵政發短訊騙取資料及簽帳

敬方發現有騙徒假冒香港郵政，向市民發出電郵及手機短訊，聲稱有包裹無法派遞，誘使收件人進入假網站，以套取信用卡資料並簽帳。

敬方去年11月起至今，接獲120宗相關報案，受害人合共損失超過221萬港元，暫時無人被捕。

CLS 公司....
發現左幾耐.......